請問做雞同Ptgf有咩分別？

明明2者都係出賣身體，換取金錢的事情。

點解做雞供養屋企就天經地義？
點解做Ptgf交學費就天理不容？

到底香港地幾時變到咁雙重標準？幾時變到咁無原則？

個學生妹講到咁理所當然，我至覺得心寒！呢件事根本係道德觀念。雖然香港法律無嚴禁做雞，但呢d工種不嬲唔鼓勵，居然突然多個光環

其實你up咩

不明

邊個講ptgf交學費係天理不容

全職同兼職分別

香港人無理念無底線
所以為生活乜鳩都做得出

冇！

做鸡 = Ftgf

樓主連全職同兼職都唔識分

3千蚊 過夜

雞----通常有固定地圵+cctv

殘體死傻閪

是雞是ptgf

雞
固定地點的標準公廁

援交
人形自走貴價公廁

PtGf
普通被斷正也有藉口說沒有性交 年少貪玩 悲慘遭遇 的
人形自走揀客式深入探討貴價公廁

總括
援交與PtGf = 當婊子又想要貞節牌坊
雞 = 君子